<h3>Кочетков Тимофей ПИбд-21 Лабораторная №1 </h3>
Комплектующие:</h5>

| № | Название | Особенность
| :---: |:---------------:| :---:|
| 1 | Процессор AMD Ryzen 7 2700X | 8 ядер, 16 потоков, базовая частота 3700 МГц, проц с заделом на будущее
| 2 | Материнская плата GIGABYTE GA-A320M-H, SocketAM4, AMD A320 | самая дюшманская в нормальной категории, как и все, кроме процессора 
| 3 | Видеокарта ASUS nVidia GeForce GTX 1050TI | б/у видеокарта, 4 Gb. Сама по себе неплохая, но слабовата
| 4 | Корпус ATX ACCORD JP-IV, Midi-Tower, черный | выглядит как взлетная полоса (даже есть подсветка)
| 5 | Устройство охлаждения(кулер) DEEPCOOL CK-AM209, 80мм | обычный куллер, с работой справляется 
| 6 | Оперативная память Kingston valueram KVR24N17S8/8 DDR4 x2 - 16 Gb |  самая дешевая из нормальных, хотя оперататива и не должна быть дорогой
| 7 | Ssd накопитель a-date ultimate su650 240gb | обычный, дешевый ssd, чтобы поставить систему на него
| 8 | Блок питания Thermaltake lt-650p | 650 ват, хватит на многое
| 9 | Жесткий диск Seagate barracuda st1000dm010 | 1 TB, самый дешевый HDD на то время на ситилинке